晚安 瞓醒無事

飲緊酒

爽啦你
自私飲

你冇得飲

你小心變肥

點都肥唔過你

衰到

如果你肥過我點算

咪係

想一齊鬥肥？

割肉餵鷹

我好瘦

出黎鬥肥

你都on9

驚我輸到喊？

係

好啊
賭大啲
割鳥

喊了

你用咩做賭注

割胸

都冇 點割

你隻鳥都冇用啦
割左佢啦

我日日食女

發夢就有得你食

死廢青

打開thisav就有得食

係 養我未

咁你今日食左未

你搵工養我先

今日食左件淫賤大波妹

你係靚女就考慮下

yes I am。搵左咩工

勁了
浮雲哥

月入100k 嫁畀我未

好正

no

點正法

我大隻靚仔

你又想睇？

165

做咩起我底

不了
你睇得開心就好

柒

想sheshe？

我型撚黎

我唔係sheshe

邊撚到型

收到風你轉基